想整張上床下櫃，大家有無傢俬公司介紹?

除左淘寶

Ikea

Search 高架床

留圖不留種，屎眼萬人捅

Seed?

呢套有睇過，條女幾正，上格床個妹就麻麻地

樓底幾高？

Search facebook\marketplace

多到爆!!

咪又係香港接單深圳做

整張姐姐屋仔床囉

Muji

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

二手市場 Facebook marketplace , Carousell